一人一電話打去ICAC 檢舉黑警

黑警琴晚懷疑收左元朗鄉事黑社會利益
元朗西鐵多名市民比人打
但黑警無去調查 無去翻睇CCTV 無去搜屋搜證

ICAC 舉報熱線：25266366

推呀

推

譚慧珠表示會跟進

唔係叫人唔好舉報但今日今日嘅ICAC同一堆屎冇分別

都要做，增加行政成本。

哪怕有一絲希望

好過打去監警會

都叫查過689同貪曾

Icac都係警察自己人黎 打去冇用架啦

屌 有冇用冇人知 有咩可以做咪做左先 打個電話幾分鐘

icac 都係黑警d人黎

icac 六月到而家一宗新聞都無，有無巴打識人喺入面做？到底咩環境？消防救護都有巴打上過水講下嘢，icac唔會無人上連登掛

有用架 icac 係用contract 另外請人
唔係屬於警察
只要多人投訴 有noise 就會立案調查

icac 唔屬於警察
係政府用contract 請人

講真 而家真係有利益收受都唔奇
黑警擺到明唔拉佢地 可能涉及高層利益問題

ICAC 立案會去政府部門收晒D FILE 黎睇
要警察解釋點解市民報左警成個鍾先有人到
點解無人去拎CCTV 黎睇去調查
大家加油呀

仲信ICAC?

Icac俾689換撚哂啦 仲有用咩

但係直屬林鄭

Push

入面好藍架
連罷工都冇人罷

無罷工又唔代表一定代表藍既
有無其他證據先

話無用既都係黑警驚比人查

Icac都信唔過了？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

都係既 Rebecca Li 比689搞到要落馬之後 留低既都係抱住打份工既心態多 都係跟程序做架啦 而家d大粒既多數都怕事 唔會咁進取

就算真係未必有用, 都做左先, 唔做就100%冇用
每個人都打去檢舉, 起碼會有影響力先

ICAC沒有直屬林遵有鬼用咩，個政府自己上面放水啊
你咪諗住用呢個政府架構會推返到政府嘅行動？

今日去報案先